今明兩日係美股最後逃生門

美國即將大亂，要走好走

連指

睇嚟要入多兩張call

起碼升多兩個禮拜

證據：2019年6月恆生指數

屌 琴晚好地地tsla 770左右

錢係賺唔哂清倉保平安

酒呀